秒回

車頭大燈正仆街

新人留名

37頁果陣你想做咩 做到未🤔

4 hours and 30 minutes until day off

每次去megabox都聽到Ex-Aid主題曲

都未1001

屌你老母

Okay

btw我放左4日 今日先返返

屌撚柒鳩你呀

病都要俾人屌

Sor 唔知你病
保重哦

由yr1開始已經覺得佢好特別
應該話佢d舉動怪怪地
成日行樓梯檻級勁大步又好嘈
開門又唔係用手推係用腳踢
成日自己喺到笑咁(佢玩電話)
上堂同食飯都係自己一個
到依家yr4都仲係自己一個
大家覺得佢係個咩人?
我冇同佢傾過計
其實我好想識佢
但係佢係個好靜嘅人
又唔知點樣可以同佢搭訕
大家有咩建議
對佢有d feel
想由朋友做起(首先係八下佢有冇女)
不過佢咁獨來獨往又好似唔會有
感覺佢係個好專一既人
A0女想識個男朋友仔阿

原來痴線佬真係會有人鍾意

咪係囉 睇字都覺得痴線

我咁正常無人要

你做齊上面果d就ok

會唔會俾人笑

冇女都會俾人笑

含醒？

唔會

渣ga

七點醒 眼瞓死

扮乜柒

柒到唔敢睇

我都話又係時候恥笑老雞嫁啦

回氣回醒

攰死

day off?

條女又幾好脾氣
齋笑鳩佢就算

你話呢

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

地鐵有好多仆街仔好無教養好無禮貌，呢篇文教你點對付佢！

古語有云：要對付奸人，就要比他更奸。
所以依家教你點樣比班仆街仔更仆街、更無教養、更無禮貌！

（仆街仔1—欖球員）

喺繁忙時間，車箱入面人山人海，呢啲人為求出站，會無視周圍嘅障礙，突破重圍！就好似一個欖球員一樣，眼中只有得分線，無論乜嘢人都要將佢哋撞開！為求達陣！

對付方法：唔好同佢硬碰，都唔好入佢中路，通常呢啲人都有番咁上下身型。我建議以退為進，退後至車門，車門位置空間較多，首先睇凖時機避開、再伸出右腳、腳踝貼地、腳尖抬起！順利的話就可以將佢於車門外絆倒！當佢想起身屌你老母既時候，車門就會剛剛好關上，你可以安全喺車入面報以一絲微笑高舉中指。

（仆街仔2—處男）

顧名思義就係”埃”住條柱嘅仆街仔，一個人霸哂條柱令你無法入手。

對付方法：首先你要拎起電話扮聽電話，好似完全留意唔到佢咁。然後你再扯緊你的手指，好似龍抓手咁對住佢埃住條柱嘅”尾龍骨”一野抓落去！！佢就會痛到「啊」一聲。呢個時候你要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~
如果佢係背囊埃住，就扮捉錯咗佢背囊，然後全力向下一拉！因為佢原本重心喺哂條柱度，所以你一拉佢就會失重心，成個人仆左喺度。當然呢個時候你要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~

（仆街仔3—死人霸生地）

呢D人會將佢的死物（例如：背囊、貨物、手袋）霸住個位，即使你行到佢隔離，佢都係完全無反應唔會拎開佢的死物，正一死人霸生地。

對付方法：首先你又係要拎起電話扮聽電話，好似完全留意唔到咁，最好加多句對白：「唉～又OT真係好攰呀～」然後扮哂全身無力咁一野坐落去！（扮全身無力，但其實係用盡全力。注意唔係"坐"落去，係"轟"落去）重點係要將佢放上坐位的所有野壓扁！當然呢個時候你又要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~

（仆街仔4—背囊的觸手）

觸手唔只係AV情節出現，都出現喺地鐵入面。大家用過背囊都知，背囊有好多觸手（背囊的繩）。當然好多人坐底都會好有禮貌咁收埋佢，但有D仆街仔就放任D觸手自由探索，撫摸美女的大腿，鑽入迷人的股間⋯⋯

對付方法：嗯⋯⋯我都唔知，但以下係我真人真事。

我首次遇到呢D觸手仆街仔，我用咗對付（仆街仔3—死人霸生地）的方法，一野轟落去，但事主毫無感覺。我大吃一驚！我唔知道應該點去應對！我好迷惘。
就在我閉目沉思的時候，個仆街仔用力扯個背囊！背囊的觸手就喺我股間左右穿梭，我誓不投降！我用我的可控制肌肉將觸手夾住！！股間有咩肌肉係可控制？無錯就係我肛門的括約肌！

我好似忍屎咁夾實，但我要合起雙眼扮瞓教！
大家的拉拉扯扯中，地鐵已到達終點站。
我的括約肌用盡最後一絲力氣，起身！我將佢的背囊連根拔起！佢的背囊跌左喺地下。
我幫佢拎起地上還有我肛門氣息的背囊講咗句⋯⋯OH～I am sorry~

——————————————————————————————————

新手fb page，文筆好弱。

OH~ I'm sorry~

等捉烈空座

呵呵呵呵

想捉返lugia

捉唔到水君

捉唔到垃圾雷公 有3隻水君

seen 8 caught 0
我屌佢老母

Dnlm

btw我唔太care勁唔勁
係pokemon go都係差唔多

我都因此棄驚

有呀 隻game恰毒撚

有陣時打完唔俾金莓我 捉條毛咩

叫雞就德 唔洗打

木女
德我木女

眼瞓死 食咩下午茶好

叫

番學

reading week

聽talk

成班毒男尼晒係度, 玩仆街 mon

我又無話唔比~

又話秒回

我又玩

講下咋~ 成日見班中坑堆埋一齊玩仆街mon

你明唔明成班佬走埋一齊果種....... 柒 !!

唔明就最好喇~

點解可以八成真心膠

又係你呀青山走犯

屌你老木

想夾你

陳生？？

天天呀

快點夾鳩我

大學talk

咁有心

依家先回家 總覺得廿四小時唔夠用

我好鐘意做呢啲

不嬲唔夠
瞓教起碼要八至十小時
小休每日三至四小時（食飯共三小時沖涼半小時）
搭車來回兩小時
八小時工作/上學
只有兩小時做自己嘢

Y

象嫂做野

就係諗緊小休時間拎埋出黎先得 但我成日都累 唔知點解
見到個fd 4.0/4.0真係

大笨象唔準講大話

賣幾銀

舊嘅唔去
新嘅點嚟

香港會唔會上嫁

Jeng ar

但Dr. Pac-Man 香港有上咩

Play ranked game or sleep?

玩一兩場收皮先

都係忙學校嘢返工嘢咁啦
進入sem中啦各位返學巴絲

好驚張書枱冧
今日舖地墊搬一搬 之後張枱好似彎彎地咁
郁少少都成張枱搖 好撚高果啲
我再移多少少先無咁搖
唔想俾張枱責死我

Ranking

下星期一好撚多野交

輕鬆贏

play

勁

寂寞在流動 某些真的假的夢

那些你很冒險的夢

輸了 下路崩到

贏+30 輸-11
明天可以繼續衝 今天攰

好心啲人廢就唔好玩ad

笑咗 條友玩汎衝去隻Kog maw度 俾人三下秒咗

見到呢啲真係屌佢都廢事

條友仲賴佢sup
你咁樣 搵Wolf sup你都輸啦

累

打到累

今日無打

有咩sheshe劇/電影好睇

我打 lol

其實ig究竟有咩用

矛晒人啦

聽日watch世界賽

我開黎自然同自己講野

一個人食兩碗

sup遇著啲廢+玻璃心ad真係好撚慘

痴線佬！！！
雖然我都試過 但好快無咁做

威啦勁啦

why

男人肚大大

用黎做樹窿 但隔一排睇番覺得好on9
所以以後都冇咁做過

一碗5小一碗特辣

係 真係究極on9 柒到即del

我睇都唔敢睇番

可能我之後都會del 但so far未有咁既諗法～

開個唔俾人follow嘅帳自high最爽

btw鳥係咪姐係雞

開左個係best fd先有follow 既

係鳥冬咁解

Sam

乜春

發覺而家啲人唔識分真假膠

臭雞

四點先打八強

放假，ya

你番埋聽日放啦

想買對皮鞋咁撚貴

上路爆到0-7 都俾中路carry返

不過我都好大貢獻 次次團戰都zone out對面隻上路
仲幫自己上路復仇咗幾次

豬女真係屈撚機

追住撚屌

我話豬女追住人哋嚟屌

不過其實豬女幾索

有波有腿

Dangerous Zombie 698

十月中仲咁撚熱

星期六八半

有fd訂左zombie gamer今日有貨

係呀 屌 炒撚到咁

B大究竟想自己賺定俾炒家賺嫁

有人想貴100收訂單

咁貴咩 佢話300蚊 我仲同佢講平過我忍蛙

佢訂金100 補365 好似係 total 465
魂限+極高人氣現貨梗係炒啦 早訂唔使食炒價
但我果陣未撚睇 好想喊

見人訂咗廿鳩幾隻 每隻賺200
20 x 2000

只能睇住人玩Dangerous Zombie 自己無得玩

LZ 咁就出局

屌第三場仲放豬女真係on9

抵佢輸

Sjokz 真係好撚索 個feel好撚淫

丁啫丁啫

好撚正
不過我覺得個眼珠大咗少少

為補心靈上嘅空虛 聽日去入隻A哥算
而家700up一隻真係不了

入lv5全龍
深精188咋
我今日差啲入左

lz

skt又贏啦屌

全龍無乜性趣 A哥特價有興趣

未睇

你有訂咩

學校好多痴線佬
有啲人笑到勁撚難聽
有啲人唔知點解講嘢好撚大陣二次元動漫毒撚味 唔識形容 好撚辛苦

無 平時都唔會訂公仔

好玩 抵玩過小智

圖呢

隻智蛙我真係好鐘意好鐘意先訂

同吹水台有個狗公po 條友好似樣

現貨價850 都有價有市

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

係

圖定老母

我其實影出黎佢岩岩好隻手拎起 姐住左塊面

早知入多幾隻

it seems like yummy

有人入咗24隻 真係好賺
不過孤仔而家現貨聽人講588咋喎
聽日要去睇睇

自己煲豬紅?

有無人對模型用個啲細細個個啲摩打有研究？或者買過？

早睡

激鬥戰車個啲摩打 ?

係屌

有無人直頭有激鬥戰車可以借比我玩幾日

認真，幾日比返你

唔會拆，做下簡單實驗，唔會爛 急要

回啦

Lol

十鳩幾年啦 小六之後都唔見左部車啦

啲雞摩唔係好易買架咩

少少道理都唔明

下星期又要交assignment

乜撚資料都未搵

求指教

或者係用電池推動摩打既野都可以

五金鋪有無

+1

打丁先

講埋先打啦

五金鋪啊 試下問下有無

我想要個摩打可以裝入啲野度，就好似激鬥戰車咁呢類
諗唔諗到其他裝左摩打入去既野

你碌鳩

J 邊個

真係唔識

唔似你

追住你條女黎屌

三

英文琴日先做

無品味......

即係做咗

丁開

無女

搵多啲女丁啦

先搵得個一段 要做三段 仲要寫ps

轉頭搵下

我未搵書呀 要實體書

真係好耐無丁 有八半即刻唔想丁

點解要實體書

你唔使？！？！

丁完瞓到gur gur聲

但朝早會攰到仆街 下星期off咁多日 不得不丁了

做完嘢想去食廣成，點知懶得去，結果都係自己整......
「孜然羊排伴麻辣蘑菇」
羊扒用孜然粉/五香粉/黑白胡椒粉/油鹽糖醃十五至二十分鐘
Grill 90 秒四次
蘑菇猛火不停炒至完全乾身加鹽/黑椒/花椒油
#至於條rosemary純粹路過

想問大家有無見過入電池而唔係叉電既廢青扇

有入叉電電池既廢青扇

唔洗

屌
好不爽

即係得Mc袁班要
搞到我仲要搵日出去搵 仲要個topic好似好難搵

today

佢教好好啦

Btw痴線點搵實體書 網上journal article 都等啦我地

有佢教你仲想點
有啲連英文自己都講唔正

圖書館 但topic 冷門少少都幾難搵

我又無話啲咩 係功課麻煩啲

🤤

橙

希望搵到

八半依家先出門

地鐵冷氣吹到頭痛

咁趕

雖然我都遲

痱滋好撚痛 屌

岩岩番到 個lecturer 遲幾分鐘先開 幾好

Weak

睇唔睇我啲痱滋

不了

好辛苦

幾多粒

一

日子真難過

扮工星期五

冇人理扑野怪

笑咗

想返工 唔想讀書

唔好讀啦

中三無讀了

讀到半路點都讀埋先

辛苦就做下野 旅行下

就係無時間返工 無錢旅行 而家都係買下玩具輕鬆下
但都就嚟買到無咩錢

聖誕假睇下返唔返pt 不過我應該想hea多啲 個假期又唔係長

佢悄悄留低左負評俾我 笑到

最主要個種頹係果種無力感 對前景感到迷惘
返工起碼有回報 有返個動力 有舊錢2可以自己plan下將來
返學未見得有回報 尤其我讀文科

無套 做爸爸了

平有平遊 去下大陸 玩幾晚鬆下囉

大陸

去迪士尼

入手a哥了

多人 又貴

渣

有咩問題？ 大陸仲好玩過台灣

有得睇睡公主

屌你去台灣日本分分鐘又係叫大陸妹

咁點解唔番大陸玩幾晚食下大陸妹

唔岩咪再上屌下北姑

一粒都夠痛

信用卡找數係咪計5點半

計0000

試過遲十分鐘找

人地去揼邪骨炸

罰左幾多

係咪入錢入去佢就會扣

廿蚊 我打電話同佢講 佢話唔使罰過期 淨俾息

on9 講旅行原來係講叫雞

有興趣可以睇我個啲點生法

生痱滋都要鬥慘

我想揼骨 正常果啲

我生到食唔到野架

悶

妹下妹下

做緊乜

我試過痛到無起過身 一朝早起身玩到夜晚十大點幾先比呀哥逼我起身刷牙

飲茶

幾多粒 痛不欲生

屌 我要上堂

十幾粒

今日十點放左

等人等到好撚辛苦

試下十連回

......

十

Wtf

屌

講得出既地方都會有

Jer

口啊

屌肥

忽然奇想 mid term 出貓 會唔會俾人秋後算帳 姐係即時唔捉你 到你派卷果時至話你知

可能會

咁恐怖

我屌你老母

未見過

仆街 我瞓到走撚曬啲堂 想屌死自己

好波

但都係要番學校呀屌

下星期先啦 訓多陣好過

如果真係有既話就好恐怖

冇得唔番呀果個 我都想繼續瞓不過

返去訓

原來Mos 啲下午茶好似都幾抵食

仲有冇八爪魚堡

Come I'm still there

有 勁好味 食緊

今晚食

做乜鳩

走了 開始多人

老雞靚仔？

即係乜

when grad

柒頭皮

咁快grad

WOHOOOO

英年早洩

SKT 輸兩場

不枉我年年支持歐洲隊 次次都打贏外星人

我崩鳩潰

兔仔勁撚到

反CUP緊

打撚7 skt啦
唔想再見到skt拎冠軍

冇 faker嬲豬carry緊

GAME 5

我都想睇佢哋出局
不過SKT之前都未試過喺八強打到咁辛苦
真係未必有冠軍

淘汰賽未必
比佢入到8強可能又輕鬆冠軍

入咗八強啦 啱啱差啲出局

Silver Scrapes

輸得好唔抵呀 MSF

唔好屌我馬後炮 但game5一開已經隱約覺得會輸

第4場係最有機會贏
唉 勁sad
POE Ignar打得勁好

POE真心好好呀game5 好撚慘

又係Rekkles vs Uzi

Huni 俾人打到爆炸

笑到仆街 係咁比人捉

都唔知點解個肥西咁多人吹奏

咁佢最後個tp係幾關鍵
不過我都寧願帶untara

睇完重播

really so close...

希望皇族抽得低skt

好多人想skt收皮

俾d新意呀嘛

今日msf逼到skt出返坦sup已經好睇左唔少

如果skt又贏真係悶到飛起

msf 喺世界賽中途改咗個meta

Faker：MSF這個隊伍特別是輔助IgNar拿到比較主導性的英雄很能帶領遊戲節奏，這些強開的英雄都使用得特別好，覺得他們打得很好，不過Wolf選手雖然不再最佳狀態，但也表現不錯。

我bo輸左

唔想打了 攰

明明譚仔阿姐個啲唔減唔淡嘅廣東話就係文化入侵嘅最好證明，點解啲人仲覺得無問題仲好好笑？
好好地一個香港出世香港大嘅人點會講到咩懶肉墨演呢啲混埋垃圾胡語口音嘅廣東話
十個做譚仔嘅九個都係蝗婦，譚仔之所以越做越大，就多得你班柒頭食埋啲垃圾味精湯米線，變相為堆蝗婦增加就業機會
食譚仔嘅都係賣港狗

我打左成晚 嬴一場就輸一場

我食壽司都係賣港

又幾啱喎

香港師奶會唔會返譚仔先

真係好窮 買衫錢都無 唔想用鳩晒啲積蓄

可能會
但係而家係師奶年齡嘅七成都係大陸偷渡

針

Dudududu dudududu dudududu dudududu dudududu duDU DU DU

Big big channel

玩先

紫苑鎮BGM

笑到仆街 dudududu

你聽到我唱緊邊句？？？

get get get get got got got got

認真係pkm go既bgm ?

係 紫苑鎮

屌你語氣好小小得唔得
改過第二個時間睇戲啫
唔得你咪就咁話唔得囉
屌你話得 但啲語氣又好唔情願好小氣咁
好似我逼你去睇咁
啲語氣刻薄到仆街
唔想睇咪算
屌你 搵過第二個睇算

清位SHF 多谷
$500
油麻地站
真骨accel 齊件 港版
WFJ 齊件
Survive Ryuki 齊件 咭未開 支架未拆
不散放 $500三隻全走 明天1300油麻地交收

痴撚線 勁平
可惜我琴日入咗Accel 又等緊Fang Joker真骨

女? 仔? 朋友? 女/男朋友?

Ex girlfriend
分左兩年幾 一路有間中一齊出街
當佢係飯腳咁嘅存在 想睇戲就搵佢

分咗就算撚數啦 仲要受佢氣

真係嬲鳩
我為左就時間 都要7點鐘起身 早啲去拜山
趕中午睇戲
開頭同佢講1點得唔得
佢話唔得問有無12點嘅場
跟著我搵到隔離第二間戲院有場1215
同佢講 佢又mean到爆講睇12點 佢晏就點出去
佢係咁問我係咪下就有野做睇唔到
仆街下就無場啊
比佢撚狗咁撚

不過諗落好似我都唔太啱 佢都有講下就5點之後可以睇 係我係咁話睇早啲

你是個好人 好到願意放開我
既是個好人 偏不給我好的結果

hi

接乜撚

前幾日放工 係地鐵站撞到一個之前拒絕過既女仔
佢扮唔識我扮左十幾年

果日見到拖住佢個讀緊幼稚園既仔 個仔行左去果邊玩 我望住個小朋友笑 個女仔望左望 繼續扮唔識我 叫返個仔過去佢度

大家繼續扮唔識大家 心情尷尬得黎又有d複雜

邊個post copy出嚟

瞓教啦 仲接

咁無計啦,你Gay既唔通夾硬同佢一齊咩

有四日假 但四日都應該要用來趕assignment了

真人真事

係咩
靚女嗎?

咁你係咪gay

濛狗又入交配區
其實你到底係想交配定係想阻人交配

幾時有

幾靚架
我小學都幾鍾意佢

果然係gay

認真post

又拒絕人

靚女都拒絕,除左gay仲有咩合理理由

原來就係你個死gay佬望我個仔

聖人

因為有第二個仲靚

孔子都有後代啦

學回氣哥講
溝女唔只為扑野嘅

no 果陣同初戀發展緊
仲靚只係咁岩得咁橋

1234

我之前遇到果隻ad真係好勁
佢係咁教我野 獲益良多
同佢排真心學到好多野

Hi

點稱呼

返黎未 垃圾狗

有無人養我

冇

你現在絕子絕孫了

一轉天氣諗起前度，

新加坡個post

一轉天氣 諗起中學嘅時光

仲未想做功課 過幾日先 抖抖

30號交英文啦夠時間做咩

痱滋仲係好痛 唔知係咪因為朝早用鹽拿咗佢一下 晏畫食咖哩 夜晚食壽司點豉油wasabi

你算好啦 唔使搵書

搵到書之後應該一日搞得掂啦

一日

一日唔得咩 Summary咋啵

我一路做一路驚其實會唔會重覆緊啲字眼 又驚會唔會直頭搵錯reference 拖下拖下都係算 走左去打丁 依家繼續緊

今日好攰 同埋睇完世界賽都9點
聽日兩點零放 就返去做

岩岩果場我雷到成個on9咁

2點係大學放+1

隻騎士figure 花咗少少 想平平哋放咗佢換個新嘅 好唔好
但諗緊B大遲下會唔會出真骨 但龍騎系列個素體都叫高質
真骨仲要可能無契約獸

真骨再買條龍

好懷念，sad mode,明明幾個月無諗

龍無得單買

佢做天文台?

你係

要掉牌了

同佢最甜果時係呢重天氣

諗多左

天氣不似預期

但要飛總要飛

大+好

好

第一次見到果陣覺得好好笑

走堂好不

ok

回

我都請左假

sup真係好難玩

番夜更好撚難捱

試下玩強開sup

對身體都唔好

雷歐娜

好撚痛呀痱滋

仲玩緊?

白色痱滋最撚痛

我跌左區 而家追緊

我試過銀2跌到落銀5 0分

唔係掛 有排追

一過左銀2 銀3個地獄之後就開始順

我卡左係地獄

媽媽係地獄使者

樓主bb 做咩唔訓

比人屌 明明係ap廢
鬧埋我

屌 訓唔著

屌 好想走堂 但又唔係幾好

屌無帶locker 鎖匙

用密碼鎖

個鎖內置

Sor老雞

琴晚決定走 結果起身見到果堂cancel咗

仲痛緊

大膠好

sup同jg點都會俾人鬧

大膠我喺度

好眼訓丫

Sleep

呵呵

mk

女人手

食屎狗

tg傾

唔想做嘢

don't do

一 想爬rank
二 想煲劇

好快deadline 雖然hea一兩日應該可以的

作為一個稱職既deadline fighter
咁早開工係唔夠專業

12.9電影《假面騎士 平成世代 FINAL Build＆Ex-Aid with 傳說騎士》

「從朋友那裡聽到情況，讓我出一份力吧！」
龍我被傳送到Ex-Aid他們的世界，在那裡與眾多傳說騎士相遇。當中，包括成為了天之川學園高校教師的弦太朗(Fourze)。在週刊誌的編輯部工作，自稱記者的JK也登場！
與電影《假面騎士×假面騎士 Wizard＆Fourze MOVIE大戰Ultimatum》(2012年)所描述5年後的狀況完全一致的設定相信會令粉絲歡喜！

「只要能夠伸出雙手，就絕對會幫助。」
永夢＆龍我2人與在進行異常現象調查的火野映司(OOO)相遇，並且一起行動。雖說是世界的危機，對為了不認識的人拼上性命的騎士們，問到當中有何意義的龍我…本作也可說是龍我的成長故事。

「再也無法視而不見」
擁有與神同等萬能力量的葛葉紘汰(鎧武)，為了拯救故鄉的地球而降臨到Build的世界！

「因為這性命是永夢醫生救回來的」
為了保護失去Ex-Aid等變身能力的永夢他們，尊(Ghost)也趕來了！Ex-Aid等遊戲騎士無法打倒的Nebula Bugster的對策是…？

「將永夢的能力還回來！」
追蹤用Full Bottle採集Ex-Aid力量的Build，帕拉德來到了Build的世界。但是，戰兔並沒有與Ex-Aid戰鬥的記憶。有的就只是在夢裡見到的光景…真相到底是？

「我才是唯一的神啊！」
「求求將神的恩賜給予我們可以嗎？」
永夢他們失去了變身能力，只有黎斗使用“某系統”成功變身Genm。在那裡御成(with 爆炸頭假髮)出現了…不止是歷代騎士，客演的配角也不止是露臉就算也會活躍！

「映司……還是老樣子殘破不堪」
意外地Ankh也復活！電影《假面騎士×假面騎士 Fourze＆OOO MOVIE大戰MEGAMAX》(2011年)復活的經過是個謎的Ankh？

係759買到透明奶茶同檸茶

好飲?

攰

檸ok,奶茶未飲

點解我咁hea

因為廢？

炒撚左mid term，求取暖

可能

介唔介我講句抵撚死

你地咁樣

勁過我咁啦

我都炒

賣巴唔準咁樣

E絲唔緊要嫁 人人都有犯錯 再努力過
老雞就由佢啦

追下假面拉打標先

發覺自己係咁多年入面最懶
但同時對自己期望係最高

on9

爸爸

結果我真係走撚曬啲堂

響朵
我跟秒回post渣fit人 老雞

渣住我對波講

Tatoba tatoba tatoba

Let's Game
Mecha game
Mucha game
What's your name?
I'm a Kamen Rider

登！Cyclone
登！Joker
Cyclone Joker
登登登

錫返

錫完會有愛滋

戴套kiss

你有撚波咩

我愛你

渣住我條撚講

好跟唔跟跟個柒

我跟秒回post渣fit人 老雞

老雞

道地老雞

道地綠茶老雞煲

哦 老雞下話?
咁又點呀?彈起大哂呀?
老雞可以打飛機打到去做秒回po渣fit人
我廢青一樣得

我～想～要～雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡～

識野

屌 諗住照八半番到學校又訓番 訓到依家先出門

秒 ？

Best youtuber

放假中

召喚E絲

我個份唔知算唔算係guideline 我份notes 好似係個lecturer 自己整

超越左超級撒亞人未

Yes

best youtuber係 我吃了xxxxxxxxx

可唔可以影嚟睇下

都係

五點到影比你

你超越唔到

Why

弱

郭富城既弱

ok thanks~

我邊會

真係好撚攰

3份assignment
仲要麻煩到死

咩黎

乜你之前好想入包皮風個群咩

唔係我嚟

條友臭咗朵好耐啦唔係咩 我以前無玩玩具都知佢 痴埋容樂其班垃圾圍爐 噏埋晒啲on9嘢 唔知點解有班人like佢啲嘢 我唔想睇佢啲on9嘢就block撚咗

英文最煩 其他都係寫下文

我又冇印象佢朵出過事

利申見過真人
之後退左群
反左面

容腫老友Nic Chung(包皮風)都開始割席

條友垃圾嚟 反面係好事

唔知前因後果
條友去選啲乜野？

不過佢真係好多信徒(fd子？)

螢光燈單野
我打得都幾吃力

一個打咁多個

你當佢係啲政治KOL之類囉 但根本無人識果隻 自己同輔仁班友圍爐自high
都年幾前 認真細節唔記得晒啦 何況佢係小人物

最柒都係呢單嘢 Nic Chung整咗張圖串熱狗 但柒咗俾熱狗反咬轉頭 跟住死死氣del post
不過死晒圖啦 有興趣就睇下啲人留言囉 我當年都有份笑柒佢

講關政治kol

司徒夾帶都係冇料嗰班
好耐之前見佢上過個有sub9主持既議政節目
佢講啲野廢到唔廢

有班人
以為自己抽得兩下水
就好有才華咁

呢條不嬲垃圾黎

但往往就係呢班人主導晒成個風向嘛
本身有群眾基礎 任噏都得
我而家都少理呢啲人

啲片根本唔好笑
而家好似轉咗拍攝影/音響器材review 但都係無料到

寫文反而唔煩

oral 肥佬(踩界)

EAPP要搵Source 搵完又唔知揀邊part寫 又難summarise
寫文我多數鳩噏

幫我寫

唉屌依家先走

同感 啲fd反而話輕鬆

拜

決定以後二四六留到九點半 個種feel好正

夜晚殘廁有人扑嘢 果個係咪你

i'm very beautiful

邊度

鳩噏 但我覺得有 咁冷清

Em 十樓可能會

男朋友呀媽末期癌症⋯

呢個post真心痴撚線

Midterm

好似睇緊AV咁

好撚嘈呀

大學冇乜朋友

條友好撚on9

唔想追Post 做咩

我都係睇兩版無睇

屌你老母呢兩日多野做到兩個星期咁

same 吊雞都要回下氣

老雞遲到未 ？

d 情緒好似谷住谷住 便秘咁

記得最後那關頭
誰人從絕境找到理由
逼你 繼續戰鬥

高與低 經常有 不能放手
講我知 可能有 新的宇宙

可能佢未起身

咩事沙律絲

就遲

吊咩雞阿

無得捕捉老雞添

仆街到我遲

屌: 拎左張學生證拍八達通

E絲遲到未

我屌你老木 我準時

早晨
屌你地又唔理我

老g 是咪讀social science

我理

讀心理學

大把michelle

濛巴咪比佢昆啦

我識Michelle

佢權威黎

你又當我鳩噏

Agger

點解

瞓喺床上 唔想郁

我屌你老木

累了

唔係放假咩今日？
雖然我放足九日

今日仲番緊八半 淨係番聽日下午
星期六唔洗番 點解啊 因為紅日啊 但前題點解星期六都要番

星期六係咩紅日

放太多日假 個人心散晒 唔想做嘢

重陽

我心諗放星期六比我 皇恩浩蕩呀

我想返工

話說老雞話26號可以食超級

趕deadline，再退

day off 呀

月形池我正式屌你老母

不嬲星期四off啦

我果個有

有你老木

有你就夠❤️

佢話遲下比

有冇邊d骨科 脊醫推介

對唔住

繼續睇麥明詩

我

傻撚左?

Rabbit! Tank!
Best Match!

Are you ready?

Hagane no Moonsault! RabbitTank!

YEAH~!

Build哥幾好睇

Orange! Lock on!

Suiya!

Orange Arms! Hanamichi on stage!

睇過?

兩老睇過 但貴就貴少少

拉打出咗手機game 不過香港未有

手機驚不嬲都做得廢 比我我想玩拉打無雙多

玩下過下手癮都好
PS4果隻我都想玩 但個模組好樣衰

以前喺NDS玩隻爛鬼龍騎game
玩到咁上下先知係美版龍騎

上網搵下先

好撚慘 睇見都傷心
離婚好過

美版龍騎

無睇過 都知係垃圾

朝早冇野做既感覺真係好爽

成世無嘢做仲爽

我想咋 現實點做到
又唔係二世祖

養我

倉頡究竟點樣打 有啲咩碼要skip有啲咩碼唔skip

幾銀呀 請我食呀

有錢人先食

*

咁打速成仲快啦

agger
打乜鳩倉頡
搵到天黑都未搵到隻字

超越超級撒亞人未

型囉

速成先搵字喎
雖然打得耐都熟晒位
不過一旦換咗OS 位唔同晒咪仆街囉

人呢?

收皮啦day off 狗

好多嘢做呀

攰到仆街 啪左個魚柳bell

生痱滋乜撚都食唔到
想食三哥

砂砂湯

什麼鬼

三哥砂砂湯

而家仲有咩

次次都食麻辣 未試過其他

上個星期先食完

唔鍾意麻辣陣味

好撚麻 好撚正
砂砂係咩味 搵日試試
辣唔辣

唔辣 香香地有d似喇沙

想試

喇沙仔?

早d訓啦柒頭

冇人叫你換

食三酸有陣異味
次次搭枱啲人叫我都會睥鳩佢地

有時唔係我換唔換嘅問題

有時唔到我揀

仆街第一次打上路 仲要係rank on99

troll

5排佢地叫我top

用坦 9farm

好似有得down返舊版

仆街 雷到陷家剷咁
紅都面曬 佢地仲安慰番我轉頭 屌

嗚啊好撚想死 點解佢地仲肯同我玩
係咪on9架

女人真係好

佢地唔知我係女人 應該
佢地叫我兄弟

能成為密友大概總

加我未

但仲歡樂過打ng 笑撚死

未

屌拿星 九點個時想訓陣 一訓訓到依家 搞到無做過野

而家開始做都未遲

訓到7點再做

唔會醒到 信我

醒左未

濛仔

發惡夢

心情極好

慘⋯

火車頭?

EAPP II 超咗七隻字應該無嘢?

逐隻字扣分

咩事

Logic

屌你痴線咁快做哂

你地有冇氧氣罩可以俾我

人工呼吸

佢style 係咁，虛心啲學

車我

呢度得太空船

做咗一篇咋

今晚做多篇 後日去搵書做埋果篇
星期五日ko 兩篇essay

deadline fighter嘅極致

咁差唔多 我今日搵到另外兩段啲references 第一段琴晚寫完

嗰個大盛巨盒仲有冇

mega box

三生三世肯完未

連續播五個月
次次睇都見到楊冪同夜華喺度唔知做乜春

Jay Chou: Hero (Worlds Remix) | Worlds 2017 - League of Legends

扑我

NO

比我扑你

上中同屋企問logic 三個鐘完左頭兩課 但lunch 無食到

垃圾濛

Cow女

第一次認同你

肥仔黎

E絲係咪肥仔

你好靚女

no

係 操到好fit

諗住今晚做多篇summary 點知而家都未開始

戰隊同超人有無啲劇情同拉打一樣咁好
兩個都係淨係細個睇 得拉打咁長情 由細睇到大

屌你咪玩

an版lihkg
冇得左右掃轉頁

十一點了

肥頂你

an版唯一好處係呢個

老雞都話係

sad sad sad tonight

why why why

我仲未開工 想聽日開
但聽日開驚做唔切

還是明天做吧

明日復明日 呀 明日何其多

我咪明日似番今日做個黑社會阿哥
我咪明日又似番今日 係龍城毒品大士多
我咪明日又叫班馬仔帶包毒粉番聖保羅

清明時節雨紛紛，你點香我就開支香檳
路上行人屎忽痕，我禁你落個墓碑切佢條撚
借問酒家何處有，我要借間洗手間洗手

忍唔住笑咗

想我都好想好似中咗頭獎
有嘢唔使做 老細又吹我唔漲

返嚟搶1000

真係驚做唔切
但我係咁睇嘢同聽歌 hea下hea下就十二點幾 唔多想做
希望我搞得掂啦 叻仔嚟嫁嘛 月月

我都想中頭獎 諗下都開心
買間大屋 裝修 請設計師設計 買個大電視 買音響 買裝飾櫃
最緊要買張大床

FF月

on9月

我六日無出過街

廢青月

番學咪出街

搞唔掂 兩篇千字essay 兩篇百五字summary
星期六仲約咗frd睇雷神

都話我九日連假

Midterm仲未溫
我哋要努力

想睇洛基

好on9 唔知原來係考哂咁多份碌屎
有啲冇專心聽

我發覺我真係極級懶
如果懶有世界賽 我應該拎撚咗第一

今日先溫下星期mt +1

Me too

講到發現新大陸咁 畀啲力啦

無乜邊個想睇 純粹M記粉
想知會點連去Infinity War
2018年5月就係啦 希望呢段時間唔好意外死咗

完全唔覺你懶

星期幾考

其實都係

咪就係

無確實目標 就好難俾力
而家可能話目標係入大學 但都其實唔確實
因為唔知入嚟做咩 入嚟有咩用

想睇係因為佢靚仔

好耐無聽A Change Of Seasons 成23分鐘

邊係 做出黎咪又係低分個班

係幾型

濛 天

屌 出面個po話 邊個話入大學唔使讀書
我入去一嘢正皮咗

我愛tom bb

根本仲多嘢做
我中學成日走功課數

唔搶啦